Mijn broer kon het niet horen voor de verkeer op de hoofdwegen, maar door de rust door te slaan de achterstraten aan de rivier kon hij het duidelijk onderscheiden.
Hij liep van Westminster naar zijn appartementen in de buurt van Regent's Park, ongeveer twee.
Hij was nu erg bezorgd om mijn account en stoorde me aan de overduidelijke omvang van de problemen.
Zijn geest was geneigd te rennen, zelfs zoals de mijne zaterdag had gelopen, op militaire details.
Hij dacht aan al die stille, afwachtende wapens, van het plots nomadische landschap; hij probeerde zich "ketels op stelten" honderd meter hoog voor te stellen.
